\cleardoublepage
\chapter*{\listofabbrevname}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listofabbrevname}

\begin{acronym}[KolikMista]

	\acro{AD}[AD]{Alzheimer's Disease -- Alzheimerova choroba}

	\acro{AZ}[AZ]{Angle Z -- metoda úhlu $z$ dle Van Hees}

	\acro{DLB}[DLB]{Dementia with Lewy Bodies -- demence s Lewyho tělísky}

	\acro{ECG}[ECG]{Electrocardiogram -- elektrokardiogram}

	\acro{LBD}[LBD]{Lewy Body Diseases -- onemocnění s Lewyho tělísky}

	\acro{PD}[PD]{Parkinson's Disease -- Parkinsonova choroba}

	\acro{PDD}[PDD]{Parkinson's Disease Dementia -- demence u Parkinsonovy choroby}

	\acro{REM}[REM]{Rapid Eye Movement -- rychlé pohyby očí (fáze spánku)}

	\acro{RBD}[RBD]{Rapid eye movement sleep Behavior Disorder -- Porucha chování v REM spánku}
	
	\acro{RBD-SQ}[RBD-SQ]{RBD Screening Questionnaire -- RBD dotazník}

	\acro{SE}[SE]{Sleep Efficiency -- efektivita spánku}

	\acro{SF}[SF]{Sleep Fragmentation -- fragmentace spánku}

	\acro{SIB}[SIB]{Short Immobile Bouts -- krátké okamžiky nepohyblivosti}

	\acro{SOL}[SOL]{Sleep Onset Latency -- délka usnutí}

	\acro{SVM}[SVM]{Support Vectors Machine -- metoda podpůrných vektorů}

	\acro{TIB}[TIB]{Time In Bed -- čas v posteli}

	\acro{TST}[TST]{Total Sleep Time -- celková doba spánku}

	\acro{WASF}[WASF]{Wake After Sleep Offset -- délka vstávání z postele}

	\acro{WASO}[WASO]{Wake After Sleep Onset -- délka probuzení od začátku spánku}

	\acro{WB}[WB]{Wake Bouts -- počet probuzení}

	\acro{WB5}[WB5]{Awakening > 5 minutes -- počet probuzení delších jak 5 minut}

	\acro{XMT}[XMT]{XGBoost Magnitude Temperature -- metoda XGBoost + velikosti zrychlení + teplota}

	\acro{XMTAZ}[XMTAZ]{XGBoost Magnitude Temperature Angle Z -- metoda XGBoost + velikosti zrychlení + teplota + úhel z}


\end{acronym}
